落緊雨，如果呢個時候天上掉下一本筆記……

唔好諗咁多啦今晚，記得出黎